陰謀論講WARS想溝淡反送中

中共對武漢單野，大家留意下可能佢係想製造輿論，加上特衰政府既9話！

中共想自製煙幕出嚟想溝淡反送中件事

岩